捱埋今晚就得！下星期必先！原因如下！

我話嘅
唔升變bin我C

嗯嗯
咁你食咗飯未

原因如下咁個原因喺邊

標題下面=佢個名